係咪時候神獸班黨鐵ｍｉｎｉｏｎ等佢地識驚？

屌你老母又話黨鐵前線好黃
日撚日捉手足仲要報狗
係咪時候神獸返一兩個等佢地知驚